［求救］電腦虧左

我最近拎左粒cmos電芯出黎再擺返落去，諗住reset password，點知淨係令到入window唔洗密碼，但係入bios setup都仲係要密碼，電腦運作一切正常。但過左兩日，我再開電腦，個mom變左4:3，兩邊冇左畫面，而且入window account個mon會即刻disconnect，但再開多次個mon又睇得返野。然之後我又再拎粒電芯reset bios，但之後都係咁。我somehow記得返密碼入到個bios setup，但入到佢個畫面會痴左線。我係用支筆拎粒電芯出黎，係咪塊motherboard短路，定係其他問題？